黑色口罩真係好MK好畢

你以為載左之後
其實你只係

做乜撚

係髮型柒姐

個手勢做乜鳩

又係時候請Edison 出黎表演下

My hole is ready

樣既問題

testing

畢乜鳩

畢你老母咩

無人屌畢

agger

個手勢係咪結印？

畢你老母

唔屌不特止

笑埋一份果d

都要block

之前係街見過人帶 真係

見過有個小巴佬日日都戴

人手filter柒d定黑色口罩柒d 我睇唔透

有次食飯有個frd條仔帶住出黎 以為自己韓星上身咁

學撚啲泡菜狗帶

樓主老母比狗屌

之前落大家好打邊撈都見到有人戴
好柒

畢你老母

BTW, 樣嘅問題

有冇發現台灣人成日帶唔同既口罩
有啲有公仔我懷疑會重用

畢你老母
Your face your fate

人種出左問題

我覺得無咩問題

畢你老味咩，要畢返高登啦

痴撚線LIHKG 年代都仲有人手filter

黑色 可以係活性炭口罩

個手勢做乜9

光明會

一樣

是的

媽呀

咩係好畢

型囉唔該

人手filter
負皮

柒遁
Btw畢樓主老母個老母

畢你老母
同埋應該唔關口罩事

邊度買？

我想講呢
你擺出黎既架仔都好撚柒

一個人真係型or靚仔既話
點會戴個咁既狗罩呀

個手勢係代表闊過西隧

你以為你戴咗係咁

好撚肉酸 縮返入你啊媽個西度啦

唔屌過你以為自己好撚型

人手filter真係好畢

屌那星

好不安

陷家

畢即係filter既邊個字
染

You know what the fuck I'm saying